比譚仔的辣汁彈到眼應該點做好

仲係小辣 好la 眼呀

下世小心啲，今世應該睇唔到嘢

奧比斯幫到你

生理鹽水

12.29 愛丁堡
12.31 和你拖
1.1 兩點維園見
*請準時 勿打尖

中環pepe專門店=人血饅頭

倒啲牛奶落去解辣

唔小心覆多咗

先去安全地方
搵FA 洗眼

恭喜樓主練成辣汁眼

攞生理鹽水洗，冇嘅用純蒸餾水都得

當練習

警察國家(Police State)

出到post即係問題唔大

挖左對眼出唻

滴返一滴清湯咪得

叫譚仔阿姐幫你啜返出黎

民陣吹雞由今日推起

1月1嚟揾我
我幫你洗

譚仔個廁所幾乾淨

入左去

試過俾特辣彈中

睇到喎

印尼女記者
通識男教師

胡椒味